星期六 我想摺 日日摺

唔知大家仲記唔記得舊年有個摺連豬摺紙鶴活動？

大人細路一齊折，一齊I wish 我想 香港點樣

呢一刻或者每時每刻我最想就係12港人可以儘快番黎香港，可以同家人見面。

我想摺連豬，亦希望大家可以記得舊年嘅呢個活動—覺得鬱悶嘅時候，放空一下、隨手拎張紙，摺隻豬摺隻鶴或飛機或飛鏢，日日摺希望佢地番黎嘅時候，我地可以將呢段日子嘅祝福送到佢地手上，有一大堆連豬連狗迎接大家。

希望呢堆摺紙可以成為微少嘅動力，又或者少少安慰，聚集成實物、看得見嘅盼望。

細佬獻醜曬紅連登豬

連登豬摺紙教學 Credits to 呢個po

咁你都記得

憑豬寄意

一齊摺歡迎大家po上黎
拉得太緊 偶爾都需要另類方式放鬆下 而又唔覺得放鬆就係罪

好名好名標題L

高汁

一齊摺

#12

jm9

唔摺

你最好

唉

星